梁天琦真係好撚勁 佢坐梗都行得前過好多人

首先想講 呢兩日好多post提及手足要克制 要謙虛 唔好郁啲就亂屌人 例如以下post

除左Be Water，我們亦應該Be Humble

非常危險時期 抗爭者怒氣已經去到臨界點

佢地所講既野 天琦好似早已係獄中睇到 甚至睇得更多更透徹

當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

就好似佢一直係發夢現場 係大家身邊咁

小弟都係而家先真正去了解多啲佢意思 希望各位手足真係認真思考下呢段野 唔只係前線手足 就算冷氣軍師 同後排和理非都係 想開聲提點 或對前線有疑問既時候 都可以盡量謙虛啲 你地既wordings係好緊要

唔俾憤怒同仇恨沖昏頭腦 可能係其中一個成敗關鍵 因為大家會睇到我地有修養 （講梗對同路人同普通市民 唔係對啲畜生）同黑警藍絲係好大分別 呢條界線會愈黎愈清晰 全世界會知道 我地先係真正愛香港 真正保護市民 守護公義同法治既人

光復香港 時代革命

推

光復香港 時代革命

1932525， 推

係咁， 有智慧

唔鐺

屌你講到佢死撚左咁

講得唔好 sor

推，要針對政權衝，唔好亂搞平民

香港人負左佢，香港人唔配有

唔好粗口行頭

先瞭解事情

呢個post都講梗類似既野

林鄭講既野係我地要改善既位，要留心聽

人地有傳媒機器
我地要喺民間打公關戰

少少意見 唔啱請以論點以文會友

1. 唔好屌人 除非人屌得你好甘
喺街度有好多人望住 而香港人, like it or not,係和理非。要講道理 唔好講粗口 唔好一點就著曬。當然 人地打你 梗係要還手
見到警察唔好即屌 會影響觀感 用仇恨既眼神bear住即可

2. 集中五大訴求 尤其是警暴同獨立調查委員會
係呀 叫時代革命好熱血 但係 會好容易被spin去港獨 而香港人係 未.預.備.好，會被人帶風向。 而警暴同獨立調查委員會係社會majority既訴求 人地只係會blame政府唔回應 所以 請唔好比政府轉移視線 ok?

3. be water
唔好為做而做 要睇戰略意義 e.g. 圍分區警局做咩？！
同埋 比人圍 就走啦 要好似琴晚咁 不被捕

4. 唔好留喺同溫層
係呀同溫層好舒服 個個屌警察 但係其他人呢？！民意好重要 我地係抗爭者 唔係暴徒

Well said

見到狗都唔屌？
等被拉先屌呀？

香港之父

光復香港！時代革命！

係 贏左呢場杖 我地要幫佢平反

朱經緯行得仲前
扑人兩棍比人咬實判埋罪成
而家亂鳩咁扑都冇人管到

行動大膽 待人以禮

屌

好想知而家朱sir係撐警定覺得自己做左棄子

要，宜家成敗一線之差

除左Be Water，我們亦應該Be Humble

Up

Push

16年經歷嘅嘢, 令佢有咁嘅得著

光復香港，時代革命

完全預計到有唔使理民意撚出現

be humble

冇必要造神拜偶像

其實我哋嘅方向應該 係我哋本身爭取緊基本法賦予我哋人權、香港自治、真雙普選嘅權利

呢啲權利本身合情合理

但係共產黨依家破壞咗一個兩制， 破壞咗基本法

所以我地先至唔再相信一國兩制同基本法

所以，重點係，中共破壞中英聯合聲明、基本法、一國兩制在先!!!

中英聯合聲明失效，即係香港主權懸空，要求國際社會（尤其美國同英國）同香港人一齊重新討論和解決香港的主權問題

香港自治!
五大訴求!
真雙普選!

天琦

Push
Agree with “be water, be humble”

Pish

所以支共好驚佢先判到咁重

Martyr 效果

啱！ 我地唔可以同班狗一樣冇良心

光復香港
時代革命

無撚有錯

港大哲學撚

呢場仗要用智慧去贏，勇武只係輔助。

大家一定要重複去睇天琦封家書！

推呢個 真係要注意下

光復香港 時代革命!

be water, be humble!

up

光復香港時代革命

啱啊

陳巧文先係呀

push

咪即係班「冷氣軍師」講嘅嘢嚟
換咗天琦講就變「行得好前」

係班勇武太落後 用埋哂啲幾十年前抗爭方式

有道理

佢的確係勁嘅,完全同意佢封信嘅說話,但其實佢講嘅野好多手足都講過但都冇人聽,但梁天琦講先有人肯聽

第3點 有人話開民間記者會

講得好啱，千祈唔好令自己成為自己討厭嘅人

佢行得仲前

pish

撐狗遊行次次出齊，你話呢

天琦與我地同在

【罷工嘅你，係時候諗一諗】香港歷史上最強嘅民意力量，有任何訴求都應該依家做。而你，真正想要嘅出路係咩？

四川地震女學生先係，港男真無用……

轉載：大家去到呢刻可能覺得自己贏緊，個心雄左，好撚high，覺後自己做咩都岩，但係大家要保持謙虛，大膽行事對準班狗同政府班人既任何行動，你玩核彈我都不割𥱊。但唔好再覺後blackboc左就做乜都岩，唔好比呢個權力腐化自己，變成自己最憎既人。

記住我地係自由，民主既化身，要用呢d方法對待每個人，你要人行你果套，就要自己做出黎，唔係一言堂，唔係我地最憎既人，咁我地既抗爭本錢先會慢慢加大同做更多不同抗爭。

哲學生

必須繼續推

冷氣軍師主要話班勇武 但天琦係寄語全部同路人 我覺得班冷氣軍更加要be humble
成日一黎就又質疑又屌

語氣要好，明白大家都好嬲，同承受壓力。
唔好咁多粗口
香港人加油

其實好多人都好humble,個 d post請通常都沉晒底,你所講個d又質疑又屌嘅post因為引起罵戰咪長期有人推post囉

小心林鄭記者會的陰謀：分化🤨

1）將示威者打成“港獨” ，分化淺黃
2）每日開個記者會，令公眾麻目，唔知道事件真相

應對方法：
1）謹記不分化、不割蓆、不譴責
2）我哋自己每日召開民間記者會

請幫忙廣傳，非常重要🙏

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

咪撚卸個波俾冷氣軍師！
其實梁天琦已經講到好白
冷氣軍師嘅意見其實好重要，我見好多俾嘅意見都好好，值得考慮，可能因為佢地睇到成個局勢嘅變化

我無野講

梗定緊，好亂呀

坐監唔係死咗

要俾人睇到我地係真心為港

要記住好多港豬+善忘嘅人
Being too humble isnt going to get us anywhere

要針對番CCTVB 影響力太大

天琦
光復香港 時代革命

天琦睇報紙一定好感動

罷工罷工

香港人對唔住佢

黑警先驅者

唔係造神
但佢的確係最有經驗

「大家會睇到我地有修養 （講梗對同路人同普通市民 唔係對啲畜生）同黑警藍絲係好大分別 呢條界線會愈黎愈清晰 全世界會知道 我地先係真正愛香港 真正保護市民 守護公義同法治既人」

正解

廢佬台

我地冇仇恨 我地冇仇恨

有咩口號表達 我地係抗爭者唔係暴徒比市民聽？
仲有好多人都未知我地五大訴求

推
講得好啱

梁天琦係好有機會成為香港社運既代表人物，而港共都知，所以係佢既論述萌芽階段就摧毀佢，除左巴打嗰句，天琦另一句我覺得對現階段既香港人都好重要 "在苦難中煉成堅毅與盼望".

有啲人成日講就輸就輸，根本社運係講緊以年甚至十年計，612到而家先個幾月，香港人既覺醒同公民意識既提升已經係快得好誇張，由以前佔路都比大眾鬧，到而家街坊都屌警察，對衝擊既前線表示諒解甚至支持。由話示威者唔應該影響到其他人生活到今日一齊參與罷工。已經令一直覺得香港人政治冷感既刮目相看。所以我一直認為今次先係香港社運既啟蒙運動而唔係兩傘同同旺角魚革。

唔好期望一日既罷工可以有咩實際成果，最重要係令更多人直接參加到社運入面，同時要有心理準備運動可能曠日持，公民意識提升同磨練心志先係重點。

又係度做神

倒不如…

落過前線打仗就會對細節位有經驗

冇錯，控制好憤怒，我相信香港人。

光復香港

所以政府先怕左天琦要做死佢，可惜屈6年都唔會有用

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！